{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quelle terre fictive est le principal cadre de 'The Elder Scrolls V: Skyrim'?",
            "TrueAnswer": "Tamriel",
            "FalseAnswer": [
              "Terre du Milieu",
              "Azeroth",
              "Narnia"
            ],
            "Explanation": "'The Elder Scrolls V: Skyrim' se déroule dans la province de Skyrim, située sur le continent de Tamriel."
          },
          {
            "Question": "Laquelle de ces classes N'EST PAS une classe dans le jeu 'World of Warcraft'?",
            "TrueAnswer": "Jedi",
            "FalseAnswer": [
              "Guerrier",
              "Mage",
              "Voleur"
            ],
            "Explanation": "Jedi n'est pas une classe dans 'World of Warcraft'. C'est une classe présente dans le jeu 'Star Wars: The Old Republic' à la place."
          },
          {
            "Question": "Quel est le titre du protagoniste dans la série 'The Legend of Zelda'?",
            "TrueAnswer": "Link",
            "FalseAnswer": [
              "Zelda",
              "Ganon",
              "Sheik"
            ],
            "Explanation": "Link, le protagoniste, se voit souvent confier la tâche de sauver la princesse Zelda et de contrecarrer les plans de Ganon."
          },
          {
            "Question": "Quelle série présente la terre de Ferelden et la Plaie dans le premier épisode?",
            "TrueAnswer": "Dragon Age",
            "FalseAnswer": [
              "The Witcher",
              "Dark Souls",
              "Fire Emblem"
            ],
            "Explanation": "Le premier jeu 'Dragon Age', 'Origins', introduit la terre de Ferelden et la menace de la Plaie."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Final Fantasy VII', qui est le principal antagoniste?",
            "TrueAnswer": "Sephiroth",
            "FalseAnswer": [
              "Kefka",
              "Cloud",
              "Tifa"
            ],
            "Explanation": "Sephiroth, ancien membre de SOLDIER, est l'antagoniste principal dans 'Final Fantasy VII'."
          },
          {
            "Question": "Quelle créature mythique est le symbole de la série 'The Witcher'?",
            "TrueAnswer": "Griffon",
            "FalseAnswer": [
              "Dragon",
              "Basilic",
              "Loup-garou"
            ],
            "Explanation": "Le griffon est le symbole de la série 'The Witcher', reflétant son cadre fantastique inspiré du folklore."
          },
          {
            "Question": "Quelle race est connue pour son habileté en magie dans la série 'Elder Scrolls'?",
            "TrueAnswer": "Elfes des Hautes-terres",
            "FalseAnswer": [
              "Nordiques",
              "Orques",
              "Redguards"
            ],
            "Explanation": "Les Elfes des Hautes-terres, aussi connus sous le nom d'Altmer, sont très doués en magie et sont renommés pour leur arrogance."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'auteur de 'Le Livre des Morts' dans la série 'Diablo'?",
            "TrueAnswer": "Abd al-Hazir",
            "FalseAnswer": [
              "Deckard Caïn",
              "Adria",
              "L'Étranger"
            ],
            "Explanation": "Abd al-Hazir, un érudit renommé de Caldeum, a écrit 'Le Livre des Morts' dans la série 'Diablo'."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Dark Souls', quel est le nom de la région gouvernée par les Quatre Rois?",
            "TrueAnswer": "L'Abysse",
            "FalseAnswer": [
              "Anor Londo",
              "Sanctuaire de Feu",
              "Lac des Cendres"
            ],
            "Explanation": "L'Abysse est le domaine gouverné par les Quatre Rois, une zone capitale dans la lore de 'Dark Souls'."
          },
          {
            "Question": "Laquelle de ces races est jouable dans 'World of Warcraft'?",
            "TrueAnswer": "Pandaren",
            "FalseAnswer": [
              "Hobbit",
              "Gnome",
              "Orc"
            ],
            "Explanation": "Les Pandarens, une race de pandas anthropomorphes, ont été introduits comme race jouable dans 'World of Warcraft: Mists of Pandaria'."
          },
          {
            "Question": "Quelle déesse est la divinité principale vénérée dans la série 'The Legend of Zelda'?",
            "TrueAnswer": "Hylia",
            "FalseAnswer": [
              "Farore",
              "Din",
              "Nayru"
            ],
            "Explanation": "Hylia est la divinité principale vénérée dans la série 'The Legend of Zelda', associée à la création et à la protection."
          },
          {
            "Question": "Quelle classe d'arme utilise généralement Geralt dans la série 'The Witcher'?",
            "TrueAnswer": "Épée en acier",
            "FalseAnswer": [
              "Épée en argent",
              "Dague",
              "Hache"
            ],
            "Explanation": "Geralt, en tant que Witcher, utilise principalement l'épée en acier pour combattre les ennemis humains et non magiques."
          },
          {
            "Question": "Laquelle de ces factions est importante dans la série 'The Elder Scrolls'?",
            "TrueAnswer": "Guilde des voleurs",
            "FalseAnswer": [
              "Conseil des Mages",
              "Confrérie des Guerriers",
              "Syndicat des Assassins"
            ],
            "Explanation": "La Guilde des voleurs est une faction significative dans la série 'The Elder Scrolls', impliquée dans le vol et la discrétion à travers les royaumes."
          },
          {
            "Question": "Quelle créature est une monture emblématique dans le jeu 'World of Warcraft'?",
            "TrueAnswer": "Griffon",
            "FalseAnswer": [
              "Dragon",
              "Hippogriffe",
              "Kodo"
            ],
            "Explanation": "Les Griffons sont des montures emblématiques dans 'World of Warcraft', souvent utilisés pour les déplacements aériens dans diverses zones et continents."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Final Fantasy IX', quelle est l'espèce principale du personnage principal Zidane?",
            "TrueAnswer": "Génome",
            "FalseAnswer": [
              "Humain",
              "Moogle",
              "Ogre"
            ],
            "Explanation": "Zidane est un Génome, un humanoïde synthétique créé par l'énigmatique race connue sous le nom de peuple de Terra."
          },
          {
            "Question": "Quelle est la devise principale utilisée dans la série 'The Elder Scrolls'?",
            "TrueAnswer": "Septim",
            "FalseAnswer": [
              "Gil",
              "Pièce d'or",
              "Dollar"
            ],
            "Explanation": "Le Septim est la devise principale à travers les provinces de la série 'The Elder Scrolls', nommée d'après la dynastie régnante."
          },
          {
            "Question": "Sur quel continent se situe le cœur de l'Alliance dans 'World of Warcraft'?",
            "TrueAnswer": "Royaumes de l'Est",
            "FalseAnswer": [
              "Kalimdor",
              "Norfendre",
              "Pandarie"
            ],
            "Explanation": "Les Royaumes de l'Est sont le cœur de l'Alliance, abritant de nombreuses colonies humaines et naines dans 'World of Warcraft'."
          },
          {
            "Question": "Quel type de dragon affronte le joueur dans 'Dragon Age: Inquisition'?",
            "TrueAnswer": "Grand Dragon",
            "FalseAnswer": [
              "Dragon de Givre",
              "Wyverne",
              "Dragon Ancien"
            ],
            "Explanation": "Les Grands Dragons, des créatures massives et puissantes, posent des défis redoutables dans 'Dragon Age: Inquisition'."
          },
          {
            "Question": "Quelle est la classe principale utilisée par les Gardes des Ombres dans la série 'Dragon Age'?",
            "TrueAnswer": "Grande épée",
            "FalseAnswer": [
              "Masse",
              "Arc",
              "Bâton"
            ],
            "Explanation": "Les Gardes des Ombres, des guerriers de renom contre la Plaie, privilégient l'utilisation de grandes épées comme leur type d'arme principal."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}